個個都行街食飯睇燈飾扑野

我就直接扑算晒錢晒時間

邊有個個
我唔係

中出
名我都改埋
男仔叫阿強
女仔叫阿華

平安夜咪講D咁既野𡃵

父親節快樂

thanks

let poke

many~~ many penis~~~
lonely~~ lonely penis~~~

如果生咗個陰陽人係咪會叫華強？

唔敢唔敢....

諗好讀邊間小學未

自己教
仲信外人咩

仲有啲人係碌緊連登

call me

男男唔會有BB

on9
usa gay gay have 1 son 1 girl la

but i m not gay gay
i am man women women women tonight

個個都去扑嘢
但人理場運動了

次次溝女果陣，一開波就問人幾錢Q，梗係溝唔到啦

揀定今晚睇邊套AV 未 ?

KY都唔買？